咩話，影下相都幫到人？！

最近，幫手做哨兵的人愈嚟愈小；
當然明白係本地街頭抗爭消失的現在，好多人都覺得哨兵係無需要。

無錯，主動搵畜牲的哨兵當然無需要，但係被動報料的哨兵就好需要
大家都知而家香港好危險，周街都係畜牲，有時班畜牧好鐘意咬人返自己地盤
可能你影一影，你就救返個人一命，因為你令到個受害者有機會召喚到畜牲傳心師，減少受害人受到的傷害

依次推廣的唔係抗爭現場的哨兵，而係日常生活中要做的哨兵

香港未日期每日都有唔同手足被清算，畜牲有機會無聲無色咬人
無人報，長時間無律師，可能會加強佢被咬死的機會

不論返工，返學，放學，放工，放飯，出街，買餸
總知你係條街見到有人被咬走，你去報哨就可能已經幫到手足，而你都係一個合格的哨兵

如果有見到有人被捕影影相唔會好難，可以報去＂被捕人士關注組＂，

被捕組 - 拘捕報料 Bot (Telegram)
@YOUARENOTALONEHK_BOT
需要的係：時間，地點，相，無相就要特徵

另外再介紹報哨Channel

（已知暫停運作）

————————————————————————

推

推下先~

Push

無乜人搶#2既感覺

推~~~上~~去~

push

push ahhhhhhhhahahahaahh

嚟日我以為無人
#2又轉手

push push

而家亂鳩咁封區真係要全民哨兵

推上

10秒先有#2 慢了很多~

其實都幾驚宜家大家唔識嬲

push 下~

muahhhhh

push上

嚟排最快係５秒
以前最快係3秒

上

upupup

上去

聽日做返3秒既代表先

睇佢琴日封區方法都係首先一隊PTU同交通狗封晒d路先做其他野，mon住d狗真係好重要

gogogogogogogogogogog

耀

finally see u

上呀

yohahahahuo

oggogogogo影相~

有一期快到以為bot

國際文宣戰線仲需要大家(每POST更新27/1)

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
Gab而家上得返，不過Loading速度就慢咗小小
林狗封區

美港府同行，一齊禁武肺名

HSBC

中大咬人

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127

Twitter本日推薦 每日更新 4個
HSBC

香港畫

香港

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

有人為咗令我爭唔到#2而不擇手段污染我飯餸令我肚屙

我推

佢係扑

又讓後生?

你係bot
有一期你係比人叫
掹bot絲

zig

比林鄭J圖你止痛啦

Pish

kick

susie

27 vs 1
希望嚟日唔需要推成粒鐘啦

so

我遭人暗算下毒

up

我遭人暗算落毒

猛扑絲

啲精爭住入返春袋

28了

月

係咪你？？

一係比大波你啦

哨

Yes

熱4了

嚟日又咁快

因為#2唔是我

唔

如果#2唔係你先上到，我大半年的POST都唔洗上

Gif巴

我係拮牆

P

對住林鄭拮腸?

仆街漏咗粒字

721 831 101 1111

推啊

推呀

咁啲連登仔做夠順民未？

長實力壓怡和 成為TVB新金主？

咕

pish，就算日常生活都要多注意狗隻，保護自己，保護同路人

真係重要

樓豬日日都水鳩人，你唔撚做？

睇到幅圖想喊

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

港共必亡，永不放棄

冇抗爭就冇再做 會做返thanks for the reminder

不同崗位都可以幫到手足
唔好睇小自己嘅力量

pish

聽日challenge

收到！幫推